有冇新手想一齊影相

想搵個朋友係可以長期一齊周圍去影下相 一齊學

利申 真係新手，唔好嫌我廢

影咩類型

風景同人象都可以 想俾我影都得，但係Cosplay個啲就唔好喇

影寫眞

咩鏡？

仲用緊80d 18 135 , 想影熟啲再換6D mark ii, 鏡會再買

有興趣 樓主留tg？一齊研究？

善意提醒，開group會比人踩場
特別係啲死熱狗

利申開過個group招人幫fd影相
結果比人玩
有個變態佬直程send J sticker騷擾

LM

有興趣
用緊77d 18-135

tg: skphot

find me! gay佬變態佬不了

多謝提醒

add me tg!

留左！

留名跟進

有興趣
用緊80D 10-18, 50 1.8

留名

Lm
70d 18-135

垃圾800d 18-55

同埋小弟都叫學過少少PS執相

80d 18135

留名
D7200

Tg左樓主無反應

留名呀

影相問咩鏡果D係咩玩法

以為有鏡有技=有技術

有無人街拍（唔係影阿婆執紙皮）個d
利申：菲林機

我街拍新手
但唔係菲林機

留名
機： a7RII,a6500

留名一齊影

有咩進度

樓主深潛

係啦 tg 完佢冇回應

我都係, 我仲有枝10-18同50 1.8

樓主潛水等我留下tg先

留名
760D 18-135 + 50 1.8

開個group 算把喇

搵人開

留名。

Add me add me

77d 18-135
如無意外，逢星期五放工會周圍去睇相

Fuji Xe3 16/23mmf2 只係影風景

超新手 求指教 咩都唔識

80d 18-135

760d 幾支鏡以家 主要人攝

450D 有支50f1.8而家想影多d人象

係咪要開個group

d7200留名
鏡主要係Sigma 1750同T116

想一齊學玩閃燈

6d sigma35 f1.4留名
學影人像

Xe1 影開街拍，風景
想試下其他題材

我直頭search唔到佢個tg

返歸研究下開先

我都係 留名

求add

食飯時間先開
應該add 呢度留名巴打

a7ii 影開風景 想學多啲影人

Group 已開

推一下

Pish

A7RII 2470f4 + 50f1.8 留名

點解兩枝野都好似評價麻麻既鏡？

留名
@dcccc1234

自

推

個個都咁pro
我得部a6000

Same

有group 喇 自己爬文

我自己覺得都好玩既 利申新手

最緊自己用得舒服

推下先

新手富士j 求入gp

爬文
用緊tg x add 唔到人

自膠

push

有gp la dllm

新手 Fujifilm S5pro + 50.8D